---
sidebar_position: 2
slug: /point-rating-system/deadlines
---

# Сроки

## Лабораторные работы

В следующей таблицы указаны недели, на которых ожидается выполнение той или иной лабораторной работы:

| Номер работы | Выдано (на) | Выполнение (на)  | Защита (на)  |
| --- | --- | --- | --- |
| 1 | 1 | 2 | 3 |
| 2 | 3 | 4 | 5 |
| 3 | 5 | 6 | 7 |
| 4 | 7 | 8 | 9 |
| 5 | 9 | 10 | 11 |
| 6 | 10 | 11 | 12 |
| 7 | 12 | 13 | 14 |
| 8 | 14 | 15 | 15 |

В данной таблице:

- Выполнение - отметка о приемке №1;
- Защита - отметка о приемке №2.

## Рубежный контроль

- Рубежный контроль №1 должен быть сдан на 8 неделе.
- Рубежный контроль №2 должен быть сдан на 15 неделе.

## Домашнее задание

Домашнее задание должно быть сдано на 15 неделе.

## Практика

Практика должна быть защищена на 16 неделе.
